[散啊? 留啊? 鬼啊? 收聲啊?] 7-14賽後檢討及7-21賽前協調

知道各位有好多文宣, 但都希望各位可以討論下賽後檢討.
最理想就係等大家睇完呢個post, 出發前對某D概念有所默契, 唔好下下一到行動嗰日先係live post又散又留, 衆説紛紜. 又要怕前線收唔到風, 又容易分化, 又容易比鬼擾亂.

所以開定呢個post等大家討論下, 然後最好廣傳, 我就現場經驗少, 主要做後勤同跟大隊, 所以以下交比有經驗巴絲.

先旨聲明: 呢個post只可以講一D對家知道都冇所謂同埋根本冇應對方法, 或者根本全世界都可以知嘅嘢, 所以大家要明白有D咩可以講, 有D咩唔講得.
另外, 有好多嘢其實冇所謂賽前協調, 只有臨場靈活應變, be water, 信現場.

1. 商場似乎係好地方, 大家以後現場除咗留意回家路線, 可以留意下商場用途.

2. 以下係某法律巴/絲提供嘅資訊, 大家如果需要撤退時絕對有參考價值, 我稍作總結:
a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點."
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師
詳細版:
"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點."
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點."
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

代人宣傳:
"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

幫手推有用post